人生有無試過打機打到想棄game?

Uncharted有一關玩最高難度難到仆街 有幾個重盔甲佬 仲有好多狙擊手 士兵 又無乜cover匿 仲無得save 卡左幾日打到想棄game

冇
廢人先爆唔到機

傳說對決

玩Jedi fallen order解迷解到想刪

最多打爆mon 都唔會輸比個難度

守住長坂橋

手機驚

當臭G咁屌完就算

只有3A大作先值得花心機去玩

人生遊戲

打彩

棄左lol傳說

當一個Jedi要下下靠磨血去打死任何遇到既野，感覺非常不爽

好多年前機舖玩馬機玩到心淡

打鬥我覺得無野係睇個垃圾地圖同埋燒個啲草牆個陣搬起個啲火都會熄哂

Getting over it
買咗成年重未爆到

舊版生化危機3鐘樓下打追擊者打撚左我成日
最尾上網睇番先知原來可以利用bug輕鬆打贏

人頭馬一開 好事自然來

玩過隻叫天子傳奇嘅電腦game,唔知係咪中bug,升爆level都畀紂王秒，卡左係度幾日冇玩，之後索性改game夾硬過左佢算

佢可以打我

fut weekend league

最後要降難度過

d馬咭

人生online有冇得棄

我都想棄依隻重刷

我想重刷首抽

個配隊系統完全on9，每日都好想棄game，但最後又玩番⋯覺得自己好犯賤

隻game冇fast travel行餐懵

隻狼卡最後一心卡左幾個月都未捨得打

係咪爛船個關
我卡咗成個禮拜

對得多弱智婆打飛機係咁上下

掉哂啦，閒閒地都幾張....
我係永遠都贏唔到個兩歲盃，吹漲，抽馬中大獎都唔得

人生online

就係爛船個關 難打到痴根 又無得匿

弱智婆is who

東game唔玩玩閪game

個game只係想講你知

有啲人就算去到自己極限 都只會一下俾人秒

多梳！多梳！

提提大家 依家係玩緊最高難度

玩仁王第一關打大佬已經卡左係到，之後玩到第三關棄撚埋

Bloodborne

手足

大把驚悶到要棄驚
時間就係錢
留黎玩第啲野好過

玩德軍總部玩到頭暈想嘔，焗棄

旋風斧

人生online..想刷過首抽。。

日本人真廢

超億症

離心獨劈

Slum dunk

有啲角色根本冇得守

say個符先

Dark souls 2

Ubisoft啲game 太重覆

聯繫

又多bug屎

阿力cool

this

係真係勁仆街
輸開真係會配d 仆街比你一直輸 輸到冇心機玩
呢個試過幾次
贏果陣就會連贏 直到輸就開始派d 仆街比你
之後上網睇過 過個系統就係咁
輸果陣group 埋d 輸既撚樣比你
一連輸三場就要收手
等第日個系統reset 先會安排d 正常人比你
呢個system 真係勁on9
自己唔係勁到場場carry
但至少意識有意識 基本操作ok 自己條路唔會輸
實力有星耀
一到假期想煲下機 係撚咁派d on9 仔比你
連跌廿十星
之後轉左一輸就停 一輸就轉玩普通場
先上到星耀

龍卷旋風腳

爆咗ac origin之後
滿心歡喜買咗ac odyssey 嚟玩
玩幾個鐘已經覺得好重覆棄咗

Download 已經係On9

odyssey好多重覆野 慢慢打可以打成年

死到我懷疑人生，無名左卡成年都未過到。

拂腰

X2

成日 通常最後個Boss打唔贏就棄

又嚟無限支線不過我都會玩翻，至少解完主線佢，無理由嘥咗果兩百蚊

隻狼 啊婆 打左2日先過到

Bloodborne打該隱王唔識槍反死到仆街都未過到

不過下個禮拜都會照繼續打

樓主要試下玩dark souls

個地圖大到仆街又大海 又多島

人生online
日日都想logout,del game

撚菱

棄 game 唔難

但係棄咗之後入唔返game 果下先慘。
成日睇公頻間唔中都有人棄game， 但咁耐都無乜點聽過有人話自己係重刷成功 或者棄game 後 回窩。

我 assume 你棄咗之後，幾後悔都無得再入返嚟玩

我開個分身攞甲蟲打排位
八成勝率打上b排
跟住就連輸五場
五場隊友勝率冇一個過45
對面至少一個分身
mvp都係輸

garena 正垃圾
玩lolm算

侍道外傳 刀神
死左會跌哂身上所有野 , 連埋手上把武器
有次唔覺意死Q左...第一次真係想啪爛隻碟
最後即刻轉第二隻GAME

掃堂腿

witcher 3 skellige隻大鶳

隻狼

太多on9 仔

Cod 4 最高難度嘅切爾諾貝爾關
未試過見到架飛機嚟

ds2
iron keep 打smelter demon前個度
條路又窄又多怪
最仆街嘅係嗰度多近身怪之餘仲有隻嘢喺度射箭
小怪仲chur過個boss

dark souls打左十幾次先過到隻boss

以前gameboy最多日文game睇唔明放棄左
到ps年代就因為番版game太平又好易放棄
到後期要買正板game隻隻都諗過度過至買
接近隻隻都唔止爆機係打撚到爛果隻先轉game

鐵山靠

啲game打悶就棄嫁咁唔通成世打死一隻咩

白貓
屌佢老尾，今期限角，下期變垃圾

Slam dunk玩到想嘔 隻game跟本唔正常

jump king

gta vc 遙控直升機個任

同埋你輸得黎，如果隊友on9，你認真，佢會計你實力高d，之後又派d on9俾你，話兩隊預期勝率一樣wor, 痴鬼線

次次fifa無運都即棄
我屎波ok

Nba2k

佢想好似zelda , tomb raider搞3D解謎
但係搞到1999 好撚tedious
求其收埋啲線索喺隱秘位就當係riddle, 根本完全無趣味可言

隻game 真係麻麻地

人生online
無得save load

抽中過大獎馬 唔識練 哂左隻馬

FIFA比人屠到想跳樓

無名係3 wor ching

古惑狼
細個唯一棄咗嘅game

袋L袋L袋L

LOL 都可能係 Garena 代理
LOL ISO 好似未出

隻狼同時打兩隻大猩猩 難打到崩潰

戰鬥以外既野全部唔掂
探索部分除左換色同冇人care既語音log之外乜都冇
解迷除左第一次玩波波之外其他純粹係煩

科歐柒碌玩左一星期賣左

係呀屌
玩到場場敗方MVP
計你勁d 再配d 廢人比你
再睇後對手 就會搵到d 擺明開小號出來既人
係佢個系統改左用輔助 有加分 先多左人用輔
通常輸果陣班on9 仔就會有人搶位
自己補位 場場輔助 都冇用

以前玩過隻叫 supermeatboy, 難撚到

Dark soul 3
DLC 條黑龍

好多年前玩biohazard 4，較最高難度
打到去打Krauser果度⋯⋯真係打左好多次
好似最後都過唔到放棄左

Very true...
場場焗住用輔助，點打都carry唔到啦😂😂
咁都上到S覺得自己好有耐性

果隻難打，佢隻手識伸長捉住你

屌依關係好難
死守到佛誕架直升機都唔黎

要轉打法 一輸三場就停
格左一陣都係輸 就等第日再打
真係好撚抵死
通常第日再打頭幾場都會派反d 正常人比你
多數贏 輸都唔會係 三路都輸果隻輸
你話個系統會配d 實力相近既隊友比你
假撚到仆街

玩過隻咸驚,跟足選項都入唔到想入既end封印咗

呢隻好易玩喎，有無玩過I wanna be the boshy或者jump king

棄到係一件好事

又要奴任又抽新卡 upgrade完隊波又發覺人腳同實力都唔夠人勁 到game尾終於砌到爆機陣 點知通街都係 最後又輸中鉛server廢gameplay差handicap 屌佢老母心灰意冷想棄原來又出新一集

又要再玩

30場夾硬打真係好惡頂
我都開始戒

唔識培養果d會為左果幾百credit頻頻出賽，連G 3都唔放過，我初初都係咁，隻隻洗機馬

同意！

超值

打輔係會好灰，4路全崩，5分鐘輸0:12呀，1:15呀⋯心諗⋯

唔介意玩souls like類遊戲
但佢個重生系統真係令人玩到好辛苦，又要打過堆卒仔，又要玩多次跳躍，跟住先可以去打返隻boss

undertale sans
最後都贏左

Celeste d side 唔明睇片上下左右跳，但係到自已就做唔到

超鍾意玩Hotline Miami
諗住所有關都打個S返嚟
唔知係咪專心玩太耐搞到頭暈咗好幾日
嚇到棄咗驚

LOL

有 打左幾年比騰訊買咗
早知唔課

SAME

Celeste 同 deadcell

真
明明想格劍打怪
佢就一撚大堆on9解迷
個地圖又濕鳩難行到死
有幾個星球勁撚辛苦搵到路行到尾打boss
打完仲要仲要你戇鳩鳩咁搵路返返上船
個過程又唔撚係吸引
啲景又唔係零舍靚

你有冇試過地獄Mario?

same here
利申：唔會課金

Bloodborn
已棄

Cuphead
打三頭龍同蜜蜂，各自連續打咗十個鐘先過到

Hollow Knight Path of Pai
好彩唔係主線

*Pain

civ 5 最高難度
成日5，6個鐘又要重新黎過

雖然已經玩咗6年幾, 但最近嘅白貓真係玩到有啲想棄...

隻狼
打到義父就覺得打機咁辛苦為乜
就棄左

I wanna be boshy....

新Ac都好悶

渣架ching

Celeste B Side真係好撚難
記得之前玩有關死咗七百幾八百次先過到
之後都爆唔哂全部B Side

人生online，想棄game
有時望到窗出面 想直接跳落去

蘿拉玩到我勁頭暈
最後分開每日玩少少
過左幾關都係適應唔到 棄驚
但其實好想繼續玩

全隻game最好玩就係同9師妹對打同埋比黑武士追個段

講乜柒game 都有班傻鳩係度人生online/地球online，其實係咪覺得自己好撚風趣？

唔鐘意好心死撚咗佢，唔好係度獻世

有 打隻狼

嗟怨之鬼

宇宙之女

外鄉忍ko有諗過二週目正面衝突不過一心都未過

horizon zero dawn

手機驚棄到都唔知棄咗幾多隻
單機嚟講無試過棄，但以前啲劇情RPG會唔捨得爆機
瘋狂升LV 升到無得再升先去打最終BOSS

洗機唔記得backup save
al即刻想棄game

doom都係，得combat嗰陣唔暈

total war three kingdom expert lv

anno 1800

DLC final boss打左150次

Cls

當初就係因為睇呢隻game睇mr.a卡位戰法先識到mr.a

魔靈召喚，絕地暴走，一打三

仲有路德維希同金杯火狗
火狗打到棄左game

直清到右邊最尾再清番左邊果啲

minecraft

收嗲啦五毛狗

人中極2 ex-hard難度槍戰
一輸咗又要重新load save由頭打過去橫濱掃尻支那人果一章

極1 sor

一早棄左

差唔多到頂然後跌返落起點嗰下...
崩潰到出唔到聲

係咪講緊第4集有條友揸支重機咁嘅嘢
喺好多柱嘅地方打嗰個位
我玩最高難度
呢個位難到我棄咗1年

FIFA 成日中鉛/ handicap 仲未計成撚日死ser

無人玩架la
課左5000蚊買果啲skin都後悔

麥香online
嗰陣用槍 打到泰山嗰到成日畀怪圍死好on9

fifa, 今年仲要唔使換隊輪住打, 場場同一打法同一方式入波同一方式防守
悶到仆街

ds2啲王成個弱智咁
啲怪仔就開撚晒掛咁

lolm係台灣大哥大代理

第一集？
暫時玩左1，2，4
覺得第一集最難玩

真
Uncharted 1 打地下遺跡果陣難到on9
D屍人又快又大力

係咪第四集最尾船嗰度

火狗唔係可以屈lv咩
我好後期先知有金杯 打個陣已經9X lv

mario sunsnine
玩到53個shine就頂唔順

我最後係槍槍爆頭，甲佬用手榴彈拆甲再用手槍
好彩先過到，難撚到

社會遊戲

我玩隻狼玩到冇心機，最後賣左

駛咩重刷，課金咪有，玩耐咗一樣有
不過當你既時候，大家都有

最近都好多人被重刷

第一代tomb raider, 成日跌死，玩玩下無心機再玩

跌到呢度都ok啦
屌 仲跌?
好停喇wo

然後就到地下

mafia 1賽車
無論係原版定remake都係好撚難玩

玩乜野GAME都係, 未爆機就玩玩下無玩...

無cloud save?

超魔界村
高橋名人冒險島
有邊個無棄過

我反而差老年一心無玩 其他所有都打哂

楓之谷（台服）

好少會難玩到棄GAME, 多數係隻GAME悶到想棄

刺客信條。